那打素醫院唔該出嚟解一解釋

你老母咪撚再害死香港人

要即刻開記者會

你邊位

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

迖哥

關你撚事啊達狗

[黃色圈]良介

支国肺炎

Push